有無人有睇GANTZ :G?

係咪因為叫G d女角個個都G奶咁
出到第15集 幾時先出更新

比樓主發現左呢個秘密

暫時啲故事都幾悶

有無睇GANTZ :0 ?

仲未睇,冇用開netfilx唔想用

Netflix 有咩

係呀

其實仲有套GANTZ :0)

係想講,仲有套gantz(表情符號) 定係 仲有套gantz:0)

犬屋敷好睇好多

人性描繪

GANTZ:o 講大板篇，雖然得一個半鐘，但都有8成內容同原著一樣，唔錯

G好麻麻

比計重薄弱

計都話要保護多惠先豁出去戰鬥

但g啲女主角就好似和泉一樣唔想輸俾對方而愈黎愈好抽

d女好正

出左新一話，D仔死哂

聽講套野下一集18完。

仲以為會解D GANTZ遺留落來的謎。最後都係俾人腰斬。